【醜出國際】中國大叔花園大解 非洲漢質問：你喺自己國家會隨地屙？

瑞典電視台（SVT）節目「瑞典新聞」早前播出一段短片，「提醒」中國遊客別在瑞典隨地大小便，事件引發中國官方激烈反應，斥責節目突破人類道德底線。言猶在耳，又有中國人在他國隨地便溺。

尼日利亞傳媒「pulse」日前報道，有網民在Instagram上載影片，指一名身在非洲國家加納的中國男子在一花園大便。片中見該中年男子將長褲褪至小腿，然後蹲在草叢中大便。當地人發現後立即上前喝止，並聲言要報警。

大便男見醜行被發現，即時匆匆用紙巾清潔，再尷尬走出草叢並穿回長褲，又連番說：「Sorry，sorry(對不起，對不起)。」當地民眾拿起鐵鏟，要求大便男清理糞便，更質問對方會否在自己國家隨地便溺，不過大便男未有正面回應，繼續用鏟清理糞便然後離開。

另有報道指，近年到加納的中國人數目大增，呼籲政府有必要正視此類問題。

會

點解一定要隨地拉屎呢

狗

仲係口腔期 無計

中國口交部有冇叫大叔道歉呀

仲識say sorry

天性如此

連非洲佬都不如

今次唔唱國歌、叫人道歉嘅？
外交部快啲出嚟話人辱華丫嘛

隨地大小便是中國人的基本(唯一)人權

快啲屌黑鬼，話唔俾你痾屎係種族歧視

見過有個人喺屈臣氏隨地痾 聽到佢同佢啲同伴講 佢忍唔到 笑撚到我

呢啲人權， 我情願唔要!

隨地大小便係自私嘅行為

真係會㗎喎

以後要周圍貼

外交部呢？又唔見咗

Why not?

會呀